有冇人另一半一打機就好易燥底

我男朋友平時講嘢斯斯文文
得閒又無啦啦傻笑
平時對人都好有禮貌
但佢一打機就好似上咗身咁
郁啲就發脾氣
差唔多句句唔係屌就係屌人老母
我已經話過佢好幾次
想問仲有冇咩方法可以令佢改善吓

例牌野 互含 互射 唔洗教啦下話

假膠 起底又男朋友又女朋友

ex 都會 同佢打機佢永遠都好燥
可能個個男仔都係咁我唔知
但我就視打機係輕鬆娛樂
輸左就再黎過
次次同佢打 救唔到佢 佢死左
玩左幾鋪都救唔到佢
佢就開始唔出聲 撩佢講野都唔出聲 黑面 話瞓
有時明明佢死左都可以照話照怨我應該點點點
但佢唔會話自己問題
你唔好好保護自己 我仲活生生係度 話我
雖然我廢我認 但就算輸左我唔會怨佢囉
同佢打機真係好大壓力遇著佢燥底

利伸 藍絲

我連打candy crush 都問候啲糖老母

另一半會用盡丹田咁屌出聲

打機都係為開心
玩到咁真係不如唔好玩